新年新願望,幫埋你地求!!

係屋企食煙,毒害屋企人既
全部都要肺癌仆街死過唔到出年

屌你老母

我要食椰汁炸豬扒

得 屋企個垃圾死撚左既話
我派街坊又點話

佢今年幾歲

70

嗰頭近了

仲健康過我